邊個再話依度冇post見一個扑一個

我啲post出完我都揾唔返啦屌
同我講冇post 我挑

但係有啲小學雞係度叫post呢